陳雲：現在的青年缺乏人情關係，現在的青年缺乏人情關係，大學校園是他們唯一感到感情投入的地方

陳雲：守護大學？中大已經赤化，校長是共產黨政府委任的，教職員大部分赤化，守護的是共產黨大學吧。以前的中大，錢穆等先生都非常痛恨中文大學當局，違背書院自治精神。
我們當年是不依戀大學的，因為有村社、有屋邨、有天下。現在？青年人就只有大學校園，即使是共產黨的赤化校園。
現在的青年缺乏人情關係，大學校園是他們唯一感到感情投入的地方。
於是，他們成為港共的感情俘虜（sensational captivity）。

陳云條分化狗又想點

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

咁講又唔係話冇道理嘅，用另一個角度去分析問題

守護家園都要屌人毒撚缺乏人際關係
你條死廢老無人無物就真係缺乏人際關係

有咩策略 直接講啦

唔好陣地戰
唔洗眷戀「大學」呢個場地
因為成個香港都係我地陣地

陳雲垃圾post, 拉